有冇人好怕mk仔?

見到會想調頭走

硬係覺得佢地會集體恥笑我

隊隻臭腳埋去

me 之前細佬帶咗成10個mk仔去屋企
係咁拍我房門話個大佬暗戀我 要我出去
驚撚到全日冇出過房

唔好話帶咩人上屋企 總之帶人上嚟唔出聲已經夠討厭

我怕

agger 自此之後一有陌生人黎就躲入房
btw,又改名

收聲喇 是咪要屌呀 vicko多手搞搞震

好怕mk群